二手車多數新界先有？

甩P無耐
諗住上28car揾架2萬內無敵腳車
個個都寫大西北睇車
一係就車行放盤
唔通住港島唔會賣二手車？

新界多劏車場，爛地車行

港島邊到搵到咁大個場呀 搵到皮費都計返比你啦 最後咪又係返大西北買

Lm 睇樓主買到架咩

乜7都買唔到 運輸處又停左

放緊架Corolla 師兄有冇興趣

110？

睇車都懶, 咁你去D車行買囉

有

06 尾期 NZE 121

港九核心地段養車成本高昂, 10年以上舊車多數入大西北睇係正常

大西北場信唔信得過
其實邊到買好 車行又話化妝車

住港島會賣二手車
但唔係你想要既無敵腳車

朋友放最好, 有乜事搵佢
想買乜車, 就入嗰個車會FB. 間中都有人放既